同為亞視既驕傲，陳蕾算唔算撈得仲好過羅力威

一個當年亞洲星光大道第四名，一個總冠軍
羅力威之後叫做出名過一排，但結左婚之後呢幾年唔知去左邊
相反陳蕾呢段時間開始發力，叱咤連攞兩個大獎

羅力威唱歌唱唔掂之後去左撈健身仲出名左

我覺得係羅力威個格唔適合做幕前artist啫

係，講嘢勁戇鳩

羅力威當年班師奶fans塞滿商場

羅力威姓羽

歌手同唱作人係有本質上嘅分別
歌手無公司back up
好易過氣

羅力威冇個人風格

被劉馬車燈死咗

應該算啦，衣家簽左新公司起碼會幫佢出碟啲歌又有人聽

係陳蕾真係投全身落音樂事業先有呢個回報

陳蕾出到自己風格
羅力威好似孱弱書生咁

羅力威太周杰倫

羅力威好似都係唱作起家

底死
好學唔學覺周杰倫

完成郁+周姐輪混合體
個package其實幾屈

陳蕾會群唔同音樂人合作

羅生毒撚無乜人幫佢 得英皇班底

其實佢本身就係似，啲高音位同把聲有9成一樣

羅力威留係英皇都唔知做乜鳩

問題係係娛樂圈
你似另一個明星
永遠無好結果。。

留係大公司
唔洗點做都有錢收

諗起頭幾集星光大道佢個薯仔頭

拉二胡當年
仲有亢克帥都好唱得

出唔少徒弟

亢帥克
好似攞左第二名但之後完全冇水花

羅力威扑嘢扑到唱唔到歌呱，個老婆咁撚正

喺亞視留咗一排
仲一齊shout 「亞洲亞洲」

豹哥如果加d女人味好正

去左力威健身學院做教授

可能佢真係投放唔多係音樂上面，但係真係仲追尋緊夢
個MV同歌詞都feel到好sad

同劉馬車唱完雙子情歌就霉咗

邊撚個黎啊

我最近睇返佢d野
以前參賽d主持評審都好期望佢之後係香港樂壇闖一番事業

識作識唱

爆紅過一次就係雙子情歌果排
掃好多獎
但之後又沉返

只怪英皇唔識捧人啦
次次一堆人咁出show
連埋洪卓立，泳兒果炸

如果入華納專做音樂，應該唱功同作歌會進步好多

唱功都唔差，可以現場唱到楓同擱淺

係，成日叫人精氣神
都唔知知仲咩

番左廣州

首本名曲 擦膠

唔放時間點追夢

果個係古力威

英皇淨係得Joey 同軒佬咋嘛
其他全部喺度發霉發臭

諗咗一陣乜羅力威有玩健身咩。
原來係比啲爭扎

成個大陸個啲生意佬咁原來成十年前

前幾個月出左旅行娃娃同廢物女友
完全無宣傳同埋都仲係同之前英皇出既歌同一種style
得星光好聽

番左廣州打工唔知係咪做收費員

根本都無乜跌watt
但係發左福

亢生就

始終覺得言承郁頭最襯佢

尋找不是你爆紅
好快就開到九展(賣晒飛爆晒場)
正式出道再爆到首雙子情歌
其實好勁
但之後謝晒

現實不重要，尋找的是你

技窮啦
無咁多idea
而且入左英皇後無咁大創作自由
但重點當初唔應該簽亞周亞周
個幾年浪費左
原本趁紅簽公司出碟真係直上一線

九展係星光 但係其實個個為左睇佢

蛋好多歌手都係爆一陣冇
泳兒頭兩年都勁
鍾舒漫有給自己的信
洪卓立彌敦道
之後就hea捧, 做樂壇公務員咁打下卡

先唔講佢個性格
佢個樣又奇奇怪怪咁
仲有佢把聲唔啱唱廣東歌

全部都係為容祖兒爭ap而出現

佢出道之後有開個人show架

所以佢一開頭都係作國語歌，就算係亞洲星光大道都好似好少聽佢用廣東歌黎比賽

佢個唱腔好有辨識度wor, 但好唔好聽就另一件事

佢把聲有風格，幾好

土豪咁款番大陸又唔夠人勁 玩廣州智城商場比賽攞第10

其實證明咗佢星光嗰種假音唱法，無可能係樂壇行得遠
你見周杰倫都唱唔返以前既歌要轉型
佢初入行後生仲handle 到把聲，年紀一大就收皮

以前我都好鍾意聽尋找的是你

陳蕾把聲真係同比賽唔同

陳蕾 似乎冇加入TVB

你地冇理由認識佢

呢兩首好正喎 衰冇宣傳啫

佢唱廣東歌唔好聽

好過狼人過陳零九好多

軟飯王 無敵

佢把聲偏高音

唱國語 玩假音 發揮會好過 廣東話（自己母語）

咁抗乜克咪仲慘

就係叫佢唔好做周杰倫而搞死咗佢

樂壇公務員

羅力好似無撚心做咁
依家食埋軟飯

我淨係識威力導演

跟住一齊鳩亞洲亞洲

其實羅力威依家靠咩賺錢養老婆同個女?